又係時候訂返HBO....有冇好介紹?

呢排為WESTWORLD又訂購返,先知多咗個下載功能,打算長期訂購
有冇巴打有心水介紹?
睇咗GAME OF THRONES/WESTWORLD

the wire/the night of/true detective/the leftovers

HBO GO買左既電影同documentary都好唔錯
平均50幾蚊/月 過3次海都冇左啦 唔洗諗

Silicon valley

我係csl個網睇到$39/49
但下載HBO go開就見到要$68
另外， club sim 每月計$48，但我想用csl開，唔洗轉卡咁煩

HBO係咪得720?

而家係咪仲只有中文字幕?

你想要中英雙字幕果D?

我用48 plan

thx
Nexflix 訂咗成年,hbo對我黎講新大陸
好多劇唔熟

好似係,不過平時用手機睇唔介意

$39要簽一年約，不過hbo唔太多野睇，唔值

全部都係正野 利申睇曬 打算睇埋band of brothers 同 The Sopranos

想要英文字幕
之前sub過三個月 發現得中文結果都係要第二度搵黎睇

同問, 想sub但只想要英文字幕